Robert Pattinson 表示回歸演出商業大片是因為根本沒人看他的獨立電影

羅勃派丁森表示回歸演出商業大片是因為根本沒人看他的獨立電影

Good Time同The Lighthouse 都唔係好多人睇

做batman la

拍完吸血鬼大爛片番唔到轉頭

佢啲演技幾好嘅喎

比film Twitter J返上神枱

The king扮法國仔同lighthouse 嘅演技都唔錯....

睇Good Time 同The Lighthouse 先啦

鬼佬嚟講佢真心唔靚仔

仲有high life

獨立電影一向都少人睇啦, 佢拍之前唔係應該預左咩?

咁其實同Uncut Gems（好似淨係得美國上映都8千萬咁濟） 比Good Time 同The Lighthouse 票房低好多

以為佢想磨鍊演技先接獨立電影

呢樣之外應該都想轉下形象

我覺得佢最靚仔果期係做西追，之後再見到佢已經覺得佢冇之前咁靚仔